[今季無連]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1180]

摩狗

Btw 啱啱先知racism壇嘢

Lucas個樣好灰
到底佢衰咩

熱狗勁撚頹
準備俾猁456

當比利好似馬狗咁行行企企

屌佢哋廢咪得 Racism over左了

#savedaddy

咪係
曼啲白人後衛都柒開

上半場果陣覺得傾柒下柒下咁
但下半場冇左佢成班熱狗唔撚識攻
依家已經舉緊白旗

攻又唔識攻搶又唔識搶
呢啲時候換大聖出嚟搏下佢天才波好過啦

原來橙狗係摩蛇

摩佬之前用我曼啲後防守到猁狗真係好勁

摩狗啲一落後要主攻就唔知踢乜
son kane留喺熱真係浪費晒

早幾年下體都係咁
之後施狗知衰
即刻養返個卡拉斯高/哥利亞呢啲做plan b
摩佬真係完全冇

垃圾摩狗 上場聯賽對猁比sob用兒子換福應該贏左

Welcome Son + Kane!
多狗雙子不了

隻lml廢撚到

馬體好彩
要多謝疤狗發瘟免費放走so9
聯賽食撚滑

一字排開

摩狗啲波根本啲防反都談不上
就係斬比kane 再斬比son

勁on9
半場換果兩件完全冇撚用

唔係臨完半場爆咗嘅話keep住3中堅猁狗未必咁輕鬆

疤狗點會估到 原本係清瘀血
點知蘇9仲俾到貨

蘇咬完全係下體要既人
自己搵到食 又狗閪
淨係唔夠狼啫

直頭係哥斯達2.0啦
今季最少有2場靠佢絕殺拎3分

沙皮狗惡佢好多
蘇咬係賤格啫 同佢差幾皮

見到兒子就覺得慘
等摩狗躝左之後用馬狗換佢

熱狗連邊線搓幾腳空位去傳中都做唔到

摩狗仲呃到飯食

究竟我地係點樣輸6球比呢隊閪波

偉大既9號

嗰場又係輸自己

真係唔識攻諗翻起以前我地都係咁
圍住人地嚟鳩猜 0威脅

頭先睇住大聖喺禁區頂企咗勁耐
等緊邊線幾條友斬入去
結果搓撚咗分幾兩分鐘唔知做乜鳩

條柒頭廢Lin終於走咗

去邊隊？

西咸

外借咋，not賣，9月又要見到佢

記住要回家

官宣左？

份約完左都見到？

自動續左一年 唔俾佢free走就係

話lin英冠都無人要啲人去哂邊？

有人要就好 希望夏季賣走埋 你跟埋轉會

Lin 自己宣布自己done deal

講到有英超要就好撚威咁

我記得肥普迷馬
快撚d買過去

唔係占好撚威
但就摑咗啲on9盲反黨一大巴
成日講到佢英冠都無人要，要踢港超咁款

Lin9 on9架
自己官宣以為自己伊巴

屌，以為有咩好消息，條撚樣退役先同我講啦

自己po包袱再po埋官宣

佢戇鳩 你第一日知?
終於走撚咗啦條垃圾

佢廢啫
又未想佢收山
如果佢去中遊打返起都祝福佢
曼青訓+曾經有功
只係輸咗好多人工比佢

Lin都躝啦
迷Lin唔跟埋去重要係到發爛渣

放返個瘟神去西咸post

咁點？迷靴都仲喺到啦

快啲買3件西咸波衫啦

其實d 外國球迷屌T 仔做乜撚野
上場係全隊都踢得好撚差
T 仔係差, 不過點解要去到咁絕
完封包皮既時候 就J 到上天
踢得差一場就攻擊到要佢死?
真係痴撚線

anyway, 馬仔同lin 一齊走啦屌

祝福Lin

去西咸都咁開心

作客火雞失第一球都係佢犯錯
希望霸氣杯 T仔多啲時間打翻起信心
佢用球真係一般 制空能力又唔夠
要學多啲80m啲頂波

個人幾覺卑先會用呢樣嘢鞭人屍

feel到牙晴好撚嬲

【莫椰子正撚樣】韋斯咸球迷討論區 (762)

迷lin嗰啲用住先

同大陸疫苗揾到巴西印尼買就大肆宣傳一樣

踢得差1場

Oh sorry 應該係呢個先啱
COYI韋斯咸FANS區（9）

企穩咗先摑人啦

條友仔post張殊做乜9
殊你老母咩
你廢得黎又唔認真
根本只係英冠料

摩狗輸波又賴邊個?

咁你都想屈人同大陸一樣

其實唔係屈，係真係一樣

你用四隻腳行路，都同大陸人一樣

lin

咁快玩到人格侮辱你肉唔肉酸D。

我都覺屈人同大陸一樣好撚肉酸
不過係學你

氣急敗壞

yes, you are right

輸完比榜尾

但終於清撚到隻垃圾連狗走

心情好返d

連美斯

死去西咸啦屌你老母廢連

反而想知西咸肯比幾多人工

笑死我
自己官宣

比一半都好呀大佬佢份人工咁貴

廢連走左？

佢週薪£75,000，係西咸嚟講排第4

佢都有80K周薪

善堂

Mctom得20K

一個80K, 一個250K......

吊, 佢真係好撚好笑

冇追po
連走？

佢原本幾多？
同埋係咪西咸全數俾
呢個最重要

自己官宣
真

Whu 咪話比1.5m
無睇新聞？

West Ham to pay £1.5m loan fee for Jesse Lingard and his £80,000 weekly wages in full.

終於肯躝屌你老母

不如問下佢有無正選仲好喇

比曬75K

爵士連加特（西咸）

Bye護連手 爵連

完季咪又係番黎
咪咁開心住

好似西火腿自己官網都未出PO

Lin 山狗 兩個咁高難度都竟然清走晒

世界級攻中係大牌啲

Latest 都係得女子隊轉會
會唔會最後拉倒左

個樣燶撚到

Po包伏好撚好笑

Lin係借咋 下季都會返黎

唔講以為自己係Ozil

木狗咁都R得番150萬LOAN費算係咁

我愛椰子

yeah
多謝耶子

睇返daddy三個失波都係輸後防解圍犯錯

希望佢去到西咸做埋契仔
之後買埋
真係要多謝耶子

但so話後悔賣渣古

結果幾好
Matip Kane 又傷

Westham下場對猁，如果連幫到手以後唔反佢

挽留連加特
一正皮 = 一祝福

叫你地收聲喎
真係人唔笑狗都吠

你click入去望下天空體育個post先啦

渣古都想走
其實佢係蘇教果時都踢得唔錯
但坐左幾場後備就想走

希望唔好返嚟 please

story po殊張相就知條友心智未成熟
lan得好

渣古唔鍾意蘇b放佢係右翼吖嘛

po自己執包袱
弱智仔

幾時清馬狗換人

落河都快D Lan 啦

The agreement has been reached for Jesse Lingard to West Ham on loan, as per @SkySportsNews. Last details then the deal will be completed.

Next steps for Man Utd: Marcos Rojo to Boca Juniors [advanced talks] and Pellistri on loan [Spanish clubs interested]. 🔴 #mufc #whufc

但條友最佳位置就係右翼

daddy

當會員球員呀
兩條柒頭淨係識咁吠

我地d失波咪又係輸解圍犯錯

唯二係曼區block左既人

基本野

Lin話哂世界盃4強 歐國盃4強
聯賽杯足總杯決賽入波
西咸都無咩邊個試過

Lin真係走？

6月強勢回歸

Real Madrid made an offer to Sergio Ramos but he didn't accept it and told Florentino Perez he will look around for other offers. The club are sure of his departure

[@jpedrerol]

Facundo Pellistri’s loan deal to Deportivo Alavés should be finalised tomorrow

westham原來8場不敗6連勝 lin搵到好人家

雖則西火賑官網未見
但係IG po 自己執行李同著西火腿波衫既相

The total cost of a potential deal is thought to be more than £3m, taking into account the loan fee and Lingard's wages

[Sky]

西咸對我地係咪冇得出連？
冇得睇牙連剷草

變閪咸了

睇錯Sergio Romero

外借冇得倒戈

佢識諗D轉埋會咪可以剷草囉

Rojo都唔係好衰姐
唔洗lan掛

外借Lin 下場會報因定放水比利

佢有得出先算啦

連一箭定江山

條百力滋咁快就做人球

Sob 風火輪 之後排名低過閪咸
留名sob 躝

Goodbye and Fuck off 迷lin雙子
多謝你地一直係曼區發放笑彈，宜家係時候將歡樂分享到其他球迷區la

希望你地係西咸區搵到自已嘅小天地
COYI韋斯咸FANS區（9）

佢自己repost skysports新聞

Rojo都真係走

原來西火腿都有狗竇

連加特可以同Lanzini, Bowen同埋Yarmolenko組成四大尖刀

安東尼奧

連只是個孩子

又嚟幫拉膠抬價
我曼食咗幾多佣

不停刷新曼聯孩子年齡上限

Jones 同清新繼續係到

落河走埋起碼叫年中清左2件先

新聞話比全數

清新唔係去美職？

尊重啦
尊重椰子同西咸呀 人地借連爭冠架 仲比埋人工 木狗又嬴
祝佢一路好走啦 (雖然季尾再番黎)

鄰居串撚到 成班Glory Hunter

話唔定有option to buy

😭😭😭

躝啦西火腿狗！

【莫椰子正撚樣】韋斯咸球迷討論區 (762)

我80年西咸迷

你貢獻咗啲乜，波衫都唔知買過三件

迷連加特 未見你一年
球會都改變 離間你60年😭😭😭

唔係，sob未教個陣佢已經話想去意甲

摩三季比人笑佢廢個陣，佢話自己去意甲會踢得好好

30歲新星

符合香港膠官睇法
60歲先中年咁30歲梗係孩子

30歲連等於大人少少喺大學無hon grad

所以福馬兩件都係BB黎
大家記得唔好對佢地咁hrash
成班都比牙朗牙尼縱慣哂

真係笑唔出
輸比隊榜尾

啱啱先輸完俾隊攞足3分都仲喺榜尾既錫菲聯，你都夠薑咁講嘢嘅

留喺度又叫人躝
離隊開心下又唔俾
你地到底想佢點

隊榜尾贏完都仲喺榜尾

CLS仲有loan fee收又唔使貼糧，磨菇耶子愛曼聯

下個月歐霸皇蘇有球皇贊奴沙鏟草

其實食“滑” 個“滑”係點讀架

連加柒終於躝

Bowen幾實用

垃圾lin 終於走

上季仲睇緊既Lin P 而家終於走哂
驢連山P 我慢四大尖刀係呢一刻終於完結

利申迷P

下一個 rojo 幾時到jones

點過體測

話左摩狗成世人俾高普撚狗咁撚

有冇好心人收留佢

我曼咪呢個好心人

我迷馬都係咁講

雪佢老母雪番一頭半個月先啦

場場出後行行企企

你唔雪佢 佢有持無恐 永續正選永遠都唔會進步

重迷馬
條友真係似冇得救

無架啦 但上年續左約
坐多2年 退休算啦

唔想佢正常行路都成問題

福雪一場醒咗少少
馬一個月未必夠 跑都唔跑真係大忌.....
講到盡如果後防已經有一個人MARK緊你唔埋去都勉強可接受
但一個人都無而你企係後面睇波

28歲超新星

今年29

睇唔透
到底so sir有冇要求前場要跑動多啲
幫手協防
點解可以懶成咁...

睇熱狗打痢打成咁
我哋對自己隊波係哋太苛刻

俾足機會佢救自己, 呢半季仲係咁下季唔駛再見

主場輸榜尾實在太閪

skysports出架 佢入完波嘅慶祝動作 都唔係佢出
睇哂成段先屌啦

傳說中果8位
真心可以福馬輪流後備出
特別福 後備出 衝幾段 幾有威脅

咁既人工想清都清唔到

後備出 衝幾段 的話出DJ都得啦

冇球迷情況下 主客場真係唔重要
主場閪都唔係第一日嘅事
英超無食硬嘅球隊
從來降班區要搶分 係最惡

當然我哋又係打得閪

有啊 sob 之前都有話 跑動嘅問題
呢場之後都有再講

負碌上到榜首大家諗多咗

不過輸俾榜尾點都講唔過

福嘅finishing 同 帶波點都好過DJ
DJ 未夠班住 輪換都打唔上

下季lin 同p 回歸

據英國傳媒報道，現時排在英超第二位的曼聯，有意簽入被稱為「新波歷克」的賀芬咸中場巴姆加特拿，雖然現時紅魔陣中有不少中場球員，但由於巴姆加特拿今季已經在德甲踢出名堂，因此紅魔希望將他帶到奧脫福球場，增加球隊在進攻上的選擇。

都係果句

要守DJ咩都唔洗做
一味退後睇住佢就得
你愈俾時間佢諗 佢就愈大獲
條友最後一腳決定9成9係錯

反而迫得佢勁 佢無時間諗就無啦啦會斬球靚波

呢樣野真係好難教
有幾多個sterling

除非突然踢到識飛, 唔係監平監賤賣就算

已經無佢地個位, 再講咁嘅年紀借走有幾可返到嚟

Lin人工好貴 110k 定100k

中下游唔借食佢份人工

都好大機會要番一番黎 再睇下借唔借得走

以現有人腳同表現福點都唔會後備啦

75定80K

100k連出場add on先有,

西咸食哂成份糧都係80k, 不過都仲係好貴

耶子慈悲為懷

椰子找數真漢子

上季臨尾爭緊前四都送一分俾佢護級

Joe Rodon勁廢 嗰陣傑斯定里奧推薦畀我地？

一分換一個

係 好彩無買

kane傷幾個禮拜, 上季又係呢個時間傷

嗰陣好多人都丁傑斯有眼光 又叫v92買馬狗又推介蘇蛇買James

曼聯作客仲熱過阿狗

好彩無買

應該係傑斯了 睇返joe rodon係威爾斯狗黎

Redcafe都冇講
邊撚個

又橙頭XXX

英國傳媒 = 英國太陽報

太陽都信

呢家唔會理fabrizio無報既傳聞

VDB Mata都冇得踢仲要中場做咩

傑長老推介件rodon好似唔多掂
琴晚出晒事

vdb 頂普巴CM 位
馬達半退休＋踢右翼多
新攻中頂bruno 後備位

neuhaus
其中一個頂普巴既target
但唔係首選

佢唔止上季 係好撚多季冬窗之後都會傷

椰子不如救埋宗師

椰子是無辜

好好笑 好似一堆閪馬踢波咁

控球居然55 波

呢件過唔到體測, 佢想要都無計

如果季尾lin跟住耶子捧英超, 咁我地反lin黨要潛幾耐

終於清到lin 希望仲有球會要PJ 同ROJO

黎緊輸比阿妓就準備比猁過返頭

上場pepe打番左仲入咗波
auba無出兩場唔知今場出唔出到
其實都有d危

Michael Oliver will be the referee on Saturday evening as #mufc take on Arsenal at the Emirates stadium. Paul Tierney will be in charge of V.A.R duties.

玩撚完

阿妓起左機啦，贏左軌之後聯賽5勝1和

奧狗 屌

oh shit.

咁我地呢個曼區要執7左佢算

av嗰場俾咗12碼普巴

thank you and fuck off, jesse

風火輪嘅野邊有咁易比你估到

So sir 唔該雪左馬狗條柒頭先講

一日有馬對強隊都唔好諗住贏

如果因為馬狗輸埋阿妓
so9同馬狗應該會俾人屌死

Who?
冇睇德甲

曼區要整頓下啲風氣
你地成日講啲乜狗乜黑鳩果啲好收口
唔係既屌鳩你地種族歧視

打fifa所以識佢
咁邊個係首選

黑仔之神，黑過自己

諗起平時馬一仆街個動作
舉起兩隻手向前仆

以前有巴打話佢成日跌 個陣都唔覺 依家覺得佢身體對抗唔夠好 比人duck一duck就跌

炒車咁黑仔

條柒頭而家一係自己跌/甩波
一係交失波俾對家, 然後重要一面埋怨隊友走錯位既樣

佢最差係心理質素
遇到挫折好易灰機，又無自控能力
令到佢唔肯跑多d，係場上付出多d，失控球就算鳩數唔追波
熱刺1－6無法自控忍唔住還拖

馬狗25歲都仲成個小朋友咁要人氹先得
根本就無得救

對親阿狗都比佢地食住咁

你開球王片睇咪得

其實醒啲俾拉美狗一拍即刻跌
嗰時就係拉美狗紅牌啦
都唔醒目

我指有冇人真係睇過佢踢波

佢eq低，根本控制唔到自己

佢個眼神真係好似怨緊人咁

到底宗師呢幾年做咩
愈踢愈衰 明明一開頭好地地

唔認bno 啦

輸榜尾 對阿狗
俾人食住上啦

二奶命wor波歷克

因為個number扭計都知on9仔黎

有拎過英超歐冠嫁

【朗尼力挺林柏特：下課很遺憾 他值得更多時間】

近日，打比郡主帥朗尼也被問及了車路士解雇林柏特一事，朗尼認為車路士應該給予林柏特更多時間，但他也表示這就是俄國人入主後車路士的經營方式。

「得知林柏特下課並不讓我吃驚。這就是車路士的經營方式，自從阿布入主以來，他沒有給教練太多時間來實現他們的想法。教練總是被要求立即獲得成功，如果你不成功，就將付出代價。」

「林柏特也知道這一點，而我認為他應該得到更多的時間。上賽季他和很多年輕球員們在比賽中表現出色，並獲得了歐冠參賽資格。本賽季他引進了一些球員，但他們需要時間來打造球隊並挑戰冠軍獎盃。我不認為他們現在離爭奪冠軍存在很大差距，林柏特和他的員工們感到失望，但他們知道車路士需要獎盃。」

朗蛇

係
但都好多亞軍

外國曼迷癲到，dm埋馬仔老婆cls

The Premier League is set to become the first division in world football to allow concussion substitutes when trial starts on February 6. The clubs have been told last night & it should start from round 23 (provided IFAB gives approval)

公道講叫x狗無問題嘅 唔算racist

朗隊：到我返黎曼，仲有邊個送分俾我?

冰狗

口德村村民全面進場

李奧費迪南：曼聯全隊態度懶散 馬迪爾根本不跑

快啲入去更衣室往死裡打

司狗

你自己唔爭開Post怪邊個

邊個證明到係堅腦震盪先

冬甩狗

屌，隻Bruno屈撚過朗
個波痴腳到

Our 21st

回錯

一隻TOTY都冇

睇到喺條街度笑咗出嚟

邊個

第二張圖第一個cm

冇睇埸波，馬撚差成咁?

領隊風火輪

呢件好似幾正, 體波台都有講佢幾好

第4張

啲人會唔會over咗少少
又racism又殺人全家

呢d係日積月累造成，琴晚場波只係導火線

邊度有第4張？

好撚偽善

期待下佢入波有咩回應

狗狗狗

有D難

今季仲入唔入到波?
入唔到1賠1

香港其實無咩racism呢個概念
咒斷腳大過笑nigga

打錯，第3張

笑黑鳩算唔算?

由風紀熊餅執行
不過佢唔得閒 係公海撚緊隻猁

連波都入唔到

so9無謂夾硬俾馬狗正選喇
馬狗唔係一場就可以彈返起

鬼佬都識叫玩馬斯亞做馬屎眼

Manchester United are ready to hand a debut to new signing Amad Diallo on Saturday when the Under-23s play Liverpool

Rashford has been given additional finishing lessons by Ole Gunnar Solskjaer amid concern he is becoming too predictable. United's coaching team believe he has become over-reliant on his favoured technique of attempting to beat goalkeepers with power

係咪SoB親自同佢上堂？

爵連

已經轉場去咗西咸討論區

應該係希望可以幫埋馬同占上堂

Mctom懶懶閒望住費明奴唔講？

教埋佢點用個腦做決定好啲

青訓大曬你唔知咩

T仔係世界紀錄保持者

一早要啦

就係呢球 指撚完龜 自己唔追
福狗

福狗唔係青訓？
United Against Racism!!!

其實呢啲係咪蘇b落左order叫啲翼唔洗守咁入?我見同強隊打果陣啲翼回防都跟得幾足

你種族歧視
united blame racism

btw twitter不嬲白人撐mctom
非洲bllm撐福

呢個情況點都唔關事啦

唔守都唔係咁樣下嘛

卡叔都成日返後啦

Eric Bailly was rested for #mufc 's 2-1 home loss to Sheffield United following a car crash. Eric was not driving the vehicle and is not injured. #udlatest [@DuncanCastles]

以為曼真係可以爭冠，然後輸比榜尾，班死忠發癲唔意外啦

關咩事
呢球係咁近都唔迫好明顯心態問顯

球王點解要迫？
屌你老母

呢D 現場片佢點影的

都冇現場觀眾?

我估佢係對住個mon影

馬已經冇得救？

馬無福射波咁純狂抽
不過無唒信心, 又on9, 又無態

有啲感同身受既感覺

其實輸一場就咒埋球員老婆真係好癲
輸完訓醒教都無咁嬲啦
對錫輸三分好過對其他big 6輸六分波
希望隊波盡快醒翻

今季1:6又輸過 分組賽又出局 啲打擊仲大過依場啦
我唸隊波下場會翻嚟架啦

下場唔睇好

比啲信心啦今季咩都有可能發生

Shaw長期比TAA Salah sm
福狗啲回防可唔可以做好啲

係喎

原來錫菲聯淨係對曼聯先入到兩球
仲要兩場

COYI韋斯咸FANS區（9）

#497 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Deportivo Alavés and Manchester United are still negotiating a loan deal for Facundo Pellistri - they hope to finalize it soon. #MUFC [@Arocajon, @elcorreo_alava]

馬 係度嗎？

☺️系度

你收緊250k一個禮拜 幾時可以積極翻d？？

我點解要積極？
呢個係憑我自己本事呃翻黎嘅250k
點解要積極？
屌你老母🖕🏻

😦😦

咁樣好痴線喎

好行夾唔送

如果廢Lin去到槌仔都係坐後備會唔會痴線

80k 一星期, 耶子點都試返2個月掛 唔係比班主打死

福頭回防真係好hea
不過呢場都可以當係戰術指示打反擊，佢一打反擊就有空位
不過福頭成日逼中堅，唔跟TAA，就明顯唔係指示，係福頭錯

當翼咁用其實唔錯
只要佢唔好on9仔上身
認認真真咁踢
都夠打

肯定當自己球王啦
條友自大到咁

唔會啦，係曼連後備都冇得坐

你望都望佢打返起再俾人買斷啦

理撚得佢啦躝過去就啱

椰子應該幾鍾意lin

今晚GME會點

又話直上一隊 點知又掉落u23

thank you Rojo

要走的都要離開
曼區終於少兩個煩膠

咁T仔, BW個D冇得打有時打下U23, 但應該照跟一隊操

官方fb仲要就咁話"🤩 The boss has confirmed Amad will be involved on Saturday "
屌佢老母一睇以為對阿狗debut

諗起福英超第一埸對阿狗

去到希望踢得好

Done deal! Welcome!

當年椰子有帶佢黎香港

其實椰子會點用佢

竟然冇人講

頂走Benrahma / Lanzini

出Lingard+Antonio+Bowen

又諗起吉狗話火箭奶共抵死

lin識鬼斬波咩

美斯唔洗斬波

廢Lin會好過Lanzini咩

咁高人工點都要出

佢頂唔走正前antonio同右邊隻bowen, 仲有件haller

Haller去左Ajax

係喎

正前lin都踢唔到, 唔放左翼就匿係antonio後面踢攻中

我估係後備落場做下跑狗
希望佢喺西咸順利啦 搏椰子買佢
佢都叫做Fa cup功臣 大家好黎好去算

百變星君咩

3分入左幾球 但都係輸火箭

本身已經傷三個正選 今日再傷多個

一年前，Bruno加盟曼聯

haller走咗？

去咗Ajax，冬季標王

完全唔覺得係轉會窗
不過冬季不嬲靜

呢啲洗黑錢既技倆黎，表面功夫一定要做ga la, 當年比比有得出場tim， 今次曼聯cheap 到出個ig 就算， 但佢唔踢u23 唔通叫佢洗廁所咩

借過去咋？

咁細個點樣踢一隊，之前又無一隊經驗
起碼踢半季u23，習慣下先啦

我講緊會員唔係球員

收皮啦傻鳩

死撚開啦

未來7號

Manchester United have made an informal approach for Sporting Lisbon’s Pedro Gonçalves. The approach was immediately turned down by the Lions, who want the 22-year-old to stay at least until the end of the season. #MUFC [@Record_Portugal via @Sport_Witness]

今年隊隊都賺少咁多

走動同走位時機 呢啲真係數據上好難講 入球一項真係

🐒💩

🐵🙈🙊🙉🐒

卡叔可否不要老

Pellistri loan to Alaves agreed in principle. Should be confirmed by @ManUtd tomorrow.

30幾歲既跑動仲多過20幾歲

前面班孩子要個三十幾歲carry

Bruno 2.0

成日睇到佢係度幫手做迫搶，搶完之後會跑返去前面走位 .... 再睇下著9號 同10號個兩個

開波未呀

咩波

講你同港父

突發

Lin go westham

血洗阿仙奴隸

小豬好慘
記得個場後備出到嚟已經製造咗兩球

講真。幾欣賞佢

Old News

公海個po隻猁狗咁on9嘅

🐒🐒🐒🐒🐒

rb下季仲有冇cb剩

fpl可以買lin用

做比啲偽善撚睇啊 收皮啦你

Hahahahaha
如果lin外借
屌你老母耶子接受埋okay?

JL11

原來之前lin入波慶祝個x動作已經暗示去西咸跟椰子
仲要著11號睇黎椰子應該買佢

咁襯西咸件波衫一於以後都唔好翻嚟喇

Welcome

啱曬耶子心水當愛記派拿咁用

一年後，爵連終於躝

唔好番黎啦

椰子真曼

仲有件4號呢

咁耐仲未甩P既

要半年先甩到

FB朗仲廢過rg朗幾倍

錯post自膠

Boss級難度

好型

Marcos Rojo set to terminate Man Utd deal and join Argentinian giants Boca Juniors on free transfer, bringing an end to six-and-a-half-year stay at Old Trafford; Uruguayan youngster Facundo Pellistri joined from Penarol in the summer but yet to make first-team appearance

西咸都唔少fans，lin又多啲follower

James Garner’s loan at Watford has been mutually terminated due to limited chances. He'll likely go back on loan elsewhere in the Championship with QPR and Nottingham Forest as options

Po錯區

Manchester United are interested in Ousmane Dembele if they fail to land Jadon Sancho in the coming summer again #mufc #mujournal

[@cfbayern]

佢仲可以打右翼

去曼聯同福鬥獨食呀

去同宗師一齊俾隊醫做練習

jm9

唔小心比最後下單眼電暈咗

一開頭場場出個喎

換左領隊之後就6場出得40mins

講咗大家都成日提嘅野
成隊波係咪無般唔識踢
般係咪好多意見
馬點解踢成咁
冰傷勢 要唔要做手術
之類

今晚輸鳩埋佢喇

咪撚貼啦 想嘔

2021.6 back to Man United

Solskjær: "His [Martial] talent will always take him through. I’ve got no doubt about that whatsoever. Yes, he’s missed a couple of chances but that happens to everyone. It’s just being ready when the chance, for example, tomorrow comes."

你地班撚屌有得繼續睇馬災

just being ready, for example tomorrow, when the chance comes. Just be mentally ready, don’t be frustrated.

暗示馬狗又正選？

佢不嬲貼開核突嘢

似係

4222福卡正選馬後備啦

都唔係miss chance嘅問題
把握力卡叔都係差啦

真

Lin 果期般奴未嚟都正選
呢半季佢仲打唔起 躝屍趷路啦

屌對耳環仲要閃閃下
以為佢join左邊間club

咪啦⋯
一季連埋後備都未必踢到廿場⋯

我地曼聯企喺反種族歧視最前線

唔撚識走位，無sense
懶
唔好講咩miss chances啦
抱住呢個心態唔撚駛旨意沖冠啦
個個都會有錯架啦

狗唔係人，唔計

係咪要買人激活福馬木

拜利今晚出唔出到？

如果amad掂
簽佢做後備都ok

型撚到

Aubameyang won't be available for Arsenal against Manchester United tomorrow.

又殊
殊佢老母咩！
做咁多小動作專心踢好啲波啦

@夜膠

一個Saka都夠撚我地啦

擺下pose都唔畀

拿卡對親我地都好似上晒身咁

停止討論韋斯咸球員ok?

講你個名d 球員姐

Saka好撚勁
Foden已經跑咗出嚟
綠木唔進步會俾Saka放甩

Lin係我哋既人

綠木打右打翼又少出波
打inside foward就永遠得一招仲要爆唔過人唔識扭
打中間就話唔夠大隻
吹大啦

Martin出到？

佢可以踢返上季表現我一定支持

saka esr對住企定嘅後防

當緊練波咁款

有嘢即po，佢真係好熱愛social media

般奴費南迪斯：「我想幾乎每天蘇帥都想將我從訓練場中踢走去令我停止操練。我經常遇到這種情況。我喜歡觀看馬達射罰球及從他身上學習，因為他是位罰球專家。在訓練中我們經常在一起，馬達跟我往往會逗留在訓練場較長時間，而且泰利斯、拉舒福特及費特也會跟我們一起。我想拉舒福特喜歡比較長的距離，而他應該就此會感覺較好，但對我而言沒有分別，長或短的距離，我更喜歡靠近禁區的位置，去嘗試我的射門方式。如果在右路位置上，罰球將會是馬達及泰利斯的機會。我認為我們球隊中有好幾個球員能夠很好的處理罰球。當然往往是得到罰球時的那刻，而那刻我很有信心去處理。」

sob: 阻q住我收工番屋企打FM

馬達係咪無女朋友架
成日吸引d仔跟住佢

躝左咪撚再番黎

我曼啲西班牙人特別基

而家條瑞典佬都好gay

btw, 條友又傷

dllm之前睇highlight
淨係睇到起腳中人嗰下
睇唔到前面啲on99猜波
真係好撚on9

lin 11號

160k 罰球助教專員

一直係背傷 應該長期傷患
好似上年歐霸？打膠地個陣出事

好正

西咸宣傳片都要管

佢咩事

咁又過份咗

天氣凍要搬爐

人品心底好，球技好又唔獨食
正常人都會鍾意
你估係果d乜乜着屎連乜凸咩

想問下AMD U23 首戰 係幾時 想睇下J唔J得出

今晚21:00

Manchester United midfielder James Garner is joining Nottingham Forest on loan - he is due to undergo a medical. #MUFC [Simon Jones, Mail]

FIFA 幾時更新lin 去westham

不過借將都咁多宣傳

在曼徹斯特的李健和

呢啲自己手動搞掂佢啦 一睇到條撚樣躝咗已經開心到掉走咗佢

柒頭福去食屎啦

即係季尾買可能性好高

今晚等睇馬9又正前
卡叔後備

落黎之後閘換閘

Watford唔要佢?

佢係watford冇得踢 所以召返返嚟 再借去第二度

更新season 用westham 大殺四方

大家好

又翻生

今日生日去左邊啊？

開返隻PES用WHU玩master league 先

2.0

西咸好重視lin
只係借用IG都出四個post
仲拍咗幾段短片比佢

耶子應該日日J lingard 1.0

球王加盟喎

馬狗hea 撚到

成撚日call波 冇波係腳唔識踢波咁

📋 #MUAcademy U23s: Liverpool v #MUFC

Kovar; Williams, Fish, Devine, Fernandez; Galbraith, Puigmal; Amad, Shoretire, Hannibal; Hugill.

Subs: Mastny, Neville, Helm, McCann, Stanley.

any live link

當年有無人同我一齊現場睇

我睇電視， 記得林嘉緯射咗球靚波

咁鍾意睇波 上看台睇啦

無心踢
領隊又唔換
繼續夢遊

有冇上一場跑動數據睇下

般奴送份生日禮物比個女好唔好

曼聯邊季特別需要般奴？

痴撚線
行行企企

Amad

Bruno個女真係好得意

goalllll

Amad入波 1:0

偷得靚單刀入

有冇link?

已做好心理準備今晚繼續睇閪馬

完場直接去酋長球場啦

今場完場到佢條友俾人鬧nigger

福馬木今晚一齊出 我熄機睇netflix算
無謂谷鳩氣

Joe Hugill 2:0

新傾

點都有卡叔
James 卡 柒福

Amad差啲又入多球

Hannibal好勁

1-2

一陣鏝輸得唔得...

Diallo 直接代馬仔啦

2-2

開部ps5玩蜘蛛俠算撚數

你估係我曼咩，一定係大炒

曼市雙雄.. 一齊比同一隊炒..

我坐龍門後面

Diallo入兩球？

會唔會諗多咗

我接手

1

wilson勁到

老喇

依家走哂樣

仲未有LINK

佢入呢球之前都浪費咗好多機會

我睇mutv

想book定今晚潛艇

唔好同我爭

鄰居收哂250馬列斯, 剩係搵耶穌踢前都夠做

比達蛇三殺

英超得我曼vs 鍚可以單場失2球, 仲要連續2次 明明今季後防好在ddg又回勇, 但輸哂死球戰術

martial mata james lin out
haaland amad sancho neto in

上場波根本係自己柒

賣m9就得
對James L14都冇咁反感
真係要all in haaland 同一隻翼
仲有中堅防中

好耐無見mata

名叔布魯士擊殺愛狗

走你老味

睇信用欺詐師仲係咁正，仲要著返akb衫

Joe Hugill 梅開二度

阿醬仲係咁青春美麗

2-0

今週fantasy卡法路雲同Wilson 二揀一
輕鬆揀咗卡法路雲仲cap埋
大家有咩想要我燈既即管開聲

我賣走埋Wilson

Newcastle

我今周都賣走咗

我唔介意做後父

今晚怒屌牙狗

我係呢兩個揀左Wilson

陳海雯對黑絲腳

Galbraith省鳩對面猁狗個頭

4:2 Joe Hugill入12碼 戴帽

Hugill 戴帽

廢老

伊巴條廢老又炒12碼
好彩有人補中

巧囂張

牙嬌d把握力真係勁

有片有大頭不過b站就唔po

大四喜

入4粒

Joe Hugill再入 大四喜

又話TG call我

Hugill

12碼 Amad射

amad射

串到

等我嚟

一陣條廢馬正選即刻瞓覺

Hugill amad 上一隊

Hugill頂馬狗啦

有無米6

who need sancho

仆街剛剛check到係奧猁華條陷家剷吹今晚場波

鏝輕鬆到

班撚屌學下人啦

其實真係唔難

9分鐘dllm

真係....專心爭前四算吧啦

Sancho可以踢左翼

今日贏唔到就發完個爭冠夢

人地仲要冇阿古獸,冇迪迪尼

M9表示已經聽到你既意見

我地都無左兩個防中, 就咁輸撚左

有木馬福3個真係好難

鄰居快到

輸俾榜尾球隊係咩感覺

Norwood自殺式回傳

望住曼城,我真係想知我地早幾日踢乜7

鄰居真係冠已奪 十幾連勝 兩個月不敗

好期待今日輸幾多

良心教練 幫人起機

馬狗躝喇 見頂

一定係我地消耗對面體力, 鄰居先咁易踢

我100%肯定

今晚正選你睇

季尾有冇機會用馬斯亞換到阿朗呢， 祖記擺明唔想比咁高人工，又唔想冇球員換返黎黎， 大家都係可以打左同中間前鋒球員喎

U隊唔計

快D升佢上黎
唔想再睇馬

祖唔會回收垃圾

馬仔都唔平人工

蘇蛇擺明想年青化, 有卡叔應該唔要阿朗

無可能 馬9人工咁高 祖記點會肯俾

上嚟踢右翼, 福踢左邊, 中間卡叔/綠木輪換

馬仔長期SUB

我唔介意佢冇態入唔到波 但連跑多步回防搶波都懶懶閒 食屎喇屌

馬廢都事小
見佢行行企企,閪口閪面就火都黎

得嘅話我都想

馬仔真係雞肋嚟 寧願早啲棄咗佢 迫住用佢打中鋒
我曼有排無運行

就出lineup
有馬今晚一定比sob6分 好能嬲

打翼都唔見得有幾好
愈踢愈頹,起啦

係唔平，但C 朗講緊超過五十萬， 馬仔係佢一半祖記已經慳唔少啦， 仲要係祖記加陣最需要既左翼加正前類， 有得諗

至於實力表現真係未驚過， 曼聯由費sir 走後所有係曼踢到碌柒既垃圾去到意甲都一定翻生

襯仲呃到人好賣啦

話時話,有冇人知鐘迪希係德甲踢成點

仲呃到人? 真係想知250k邊條水魚會買

自大到同鏝城比

唔係同曼城比
對住隊榜尾踢成咁都柒啦

個陣又係一啲驚喜都冇

祖狗唔會要啦
國米仲大機d
換艾歷臣制唔制

又要出手

sancho又g

咁多前鋒 估唔到佢入波最多

準備收錢

好邪， 2019 年 去倫敦睇阿對曼， 輸2:0， 之後2020 年阿主場對曼又贏2:0. 有預感今場又係2:0

朗隊贏緊波冇人講

換夏基美啦

問皇馬換雲尼素斯攞馬狗

垃圾黎

垃圾互換咩

馬狗換辛祖啦

錫菲聯打到而定得一腳射門，我哋失兩球俾佢哋係點做到

多而家想要錢多過要人啦

廢囉

夏基美筆轉會費都未知俾唔俾得起
點交換

大Sam 反杯

馬正選嘅話罷睇

但國米好似阿爺收水，玩埋今季ja wo

United XI: De Gea - Wan-Bissaka, Lindelöf, Maguire, Shaw - Fred, McTominay - Pogba, Bruno, Rashford - Cavani.

鏝套戰術啲人知道晒傳咩位會有人上
屌上場我地一到final third就失控球

雪馬

終於唔排鳩陣

失個兩球都學界級

終於棄用廢馬
出面都即刻轉盤曼讓平半

Mata後備都冇係咪準備返華西

冇馬

唔係掛，本身平手

估中哂

bye 馬狗

Zaha 應該勁過馬加福
咁都起到腳

終於冇馬

事實證明普巴係進攻球員，打幾場都係靠佢遠射，蘇蛇上場仲用返上季勝利11人個打法

馬狗out

直接去中東掘金

馬含撚吧

應該打 4222

原來阿狗無奧巴美揚

不嬲都係世界盃決賽都有波入

身為反馬黨見到曼區一面倒反馬真心好安慰

計埋今場3場 話personal issue

最已陣

馬後備

屋企有白事

返左英國，不過要隔離

妓冇saka

終於雪馬

地雷斯

今朝係咪有段文係so9撐馬

上場要抖麥湯同fred 先迫住咁
所以其實防中位都好緊要 基本上得1個馬迪輪換

最近Smith Rowe彈起

妓topic 搶口到...

又唔用拜利
睇下蘇狗可唔可以首勝阿森納

鬼叫我地做禁耐私家雞

佢係掘金晨早去左支超啦 嗰陣人地開依家3倍人工都唔要

對面無saka

戰術等等唔敢講 但pr門面嘢sob真係頂級

奧迪加特呢場已經出得

近5場聯賽對妓冇贏過

等佢地威下囉，完場再算

蘇狗呢排突然排陣咁正常不過換人仲係咁濕鳩

無綠木 無馬災

雖然我曼今場都失分味濃，但得罪講句阿狗呢班人真係零星味冇啲大戰味道

佢地不嬲開on9 topic

對面信心十足
般普卡同我爭氣呀

講緊佢曼聯份約完咗之後wo
同埋中國都收水無得去

唔係馬撚個名點得翻嚟

lingard, sanchez, lkk 個埋俾人賣走/ 借走之前，佢都係咁撐佢地，話佢地訓練得好, etc

狼隊跌下跌下跌到下遊

輸波咩感覺 笑撚死

上年定前年就係為左同我曼續約 放棄支超份高3倍嘅合約

傷咗占美利斯之後越踢越差

屌 差少少

錫菲聯爭d入

冇星味都夠做低曼啦

錫啲防守對住鏝其實唔失禮

卡叔正選雖然我覺得卡叔後備出個效果更好

串過馬撚

對面個saka呢？

咪係
比阿狗食撚住

好嚟好去嘛

支那狼拿拿聲降班啦

占美利斯會唔會直接退役

Neves Neto

打鏝軌特別精神

對面有11號

屌 錫狗一個角球都冇

咁都救到

靚救

錫菲聯又要輸一球

幫佢地接走Neves得唔得？

查奧爾咁撚勁
不如平平地 買黎打右翼啦

佢正選出幫手現位同拉走d人好有幫助

邊度平

smith rowe 勁到

好似2020無助攻同入球 勁喺邊

卡叔成個joey tang咁樣

買左willian jose應該頂到佢

李健和

普丹斯或者柏度尼圖好d
可以踢翼

岩岩有無睇 兩個都mark唔到佢一個
差中間無人把握到

正呀 真係唔撚出廢西馬

今場贏唔到sob切腹啦

賣啦屌佢老母

一下半下

唉宜家頒埋英超冠軍俾鏝狗啦屌

Nowe死撚左

切定都得

點解睇到ig post lineup 嘅post
Telles都可以like咗嘅

social media吹大左佢
爆發嗰季係幾好 之後比人睇穿哂

人地條黑腸殺卡勁過馬狗

睇到自己咁高？

鄰居今年贏硬
條後防勁到
猜波好定 對手完全攻唔到

阿狗個topic都幾搶口

sob又撚9我哋，又話馬災好好，之後將佢擺落後備

都話唔好叫traore,而家叫diallo

ねだるな、勝ち取れ、さすれは与えられん

馬災，one more time you are fucking off

講緊狼隊嗰隻

狼隊果個。

假膠

唔係講緊我地嗰個

用4億 買個幼幼去u23
木狗神級操作

鏝個topic串撚到

希望福頭爭氣

可以慳番啖氣都得

無fans洗理隊glory hunter咩
打英超 一個post都係推得幾頁

直播live

秘密武器，你地識d咩

咁人哋真係輕鬆贏

希望和到

抵畀人串啦
犯埋啲街場級既錯

失波劇本:
角球又比人頂入
普巴輸12m

應該贏

2：0

邊有4億

卡叔原來咁靚仔

卡雲尼張圖咁似P圖

普巴唔會輸

計港紙掛

gel左頭

清1415
之後係咪馬

終於有場唔係四點可以睇

呢場福失3個單刀

thank you and gooebye martial

冇馬狗，勝率多30%

阿狗應該都係迫Mcfred 犯錯

月巴梳又瘦咗

So9同撚伯都係達蛇既玩具

再入兩球

撚伯犧牲左自己

Foul乜

原來臭猁華條撚樣吹
仆街了

福打右邊咪好囉 多d傳波現位配合
係左邊淨係企定回傳

冇人睇?
推得咁慢既

福哥

白lin 幾好

擇名捉假曼啦

冇攻勢

shaw 好似好慢

奧利華真係選擇性執法

打面都唔吹

邊個講邊個做

冰

場波慢隊波會廢啲

又唔吹

奧痢華係咁

Bruno 真係好癲

又係奧利華條撚樣吹

奧痢華

撚樣球證

福個假身假到
係人都知你去啦

奧巴傷咗？

出面隻西西唔知又會唔會話呢啲係正常動作呢

成日都係奧利華

bump跌bruno唔吹？

福狗成撚日思考人生托柒咩

屋企人好似係媽媽病咗

now

12m呢？

臭猁華不意外
雖然呢啲波本身都難吹

私人問題返咗屋企

痴撚線
起跳時bump都唔吹

好難吹

有無link？

我支持樸格巴

呢段畀阿狗鳩搶都頂得住又ok wo

福狗又回後迎波做乜柒

有預感今埸畀人456

柒福唔overlap

阿妓逼到咁狼

重點逼搶龜同mctom

場邊叫到好大聲

我地d逼搶廢到

人地讓殺卡美羊都輸嘅成班食撚屎喇

碌柒條撚樣柒起上嚟真係拍得住馬狗

何輝又鳩up

awb

派得飯多
唔記得點踢波

冰good try

越位球王

妓逼到我地暫時淨係可以邊路推進

終於黃

吹咗先舉旗

竟然肯比牌

茅能到

所有攻勢去到派飯度都會減慢速率

打柒佢

夏卡狗

Pogba以為自己打NBA？

點阿死阿狗

打交

屌你老味

咁撚樣都扮無辜

兩個葡萄牙人鬧交

冰拉住般埋身好gay

燥狂佬國家隊隊友都照屌

屌 推入咗

福first touch

火藥味過d socall打比

福狗英冠first touch

對面都知呢兩個易搶

世界級差

一屌完碌柒即刻有overlap

條廢柴唔係入唔到國家隊好耐？

呢下唔易啦 咁近彈埋去

福 又柒喇

esr踢bruno又唔吹

雲爺爺

阿狗幾撚時死

入錯區？

仆街唔係紅呀

永續爺爺

其實幾球都good try啦

bruno抽水

屌多幾下

心術不正

有問題？

般奴燥左

何輝收皮啦

燥狂

咩事？

抵屌喎

賤狗不死身

點球佬嚟

獨到

fred on9

廢特

唔好搞到好似對熱咁要換走佢就得

呢個界外球癲

On9

今場般奴有d心術不正

你食撚屎啦臭閪

費特又失

燥狂佬今日火力全開

人地逼搶好有默契
我地d逼搶成日好似爭緊個人咁

差d奶嘢 on9般奴

何輝up乜撚

般要小心比人撩到出事

Fred同awb唔知有冇能力可以互傳到10球而唔傳失呢

？

因為福馬木都係hea逼

雲比狗食屎啦

AWB

Awb

又傳比人

上場輸咗
今場即刻燥咗勁多

fred awb 乜鳩野事

拿卡自轉360過埋妹

福狗慢到

卡叔又屌

福慢到=。=

早少少畀啦 般狗抽啦

福狗

慢左

福又比卡雲尼屌

福傳得咁柒

Trashford

福decision making 差到

岀完技怒氣值下降

其實福係咪唔妥卡雲尼
唔會傳波比佢

妹而家都勤力過佢哋

Rashford

其實拖慢咗已經得

福

dllm 鳩福

福頭